
```disable-days``` - неступні для вибору дні тижня (з нульовго індексу, 0 - неділя). массив 
```disable-dates``` - неступні для вибору дати. массив об'єктів Date 
 
Надаємо можливість обирати тільки з поточного дня або настпуного дозволеного (якщо поточний не дозволено) 
